有冇人知點樣開到大陸信用卡，再借錢唔還？

好想試下用實力借錢唔駛還

要人教即係無實力啦

應該要大6身分證明

香港中銀就得囉洗鬼番大陸開

秒

香港嘅大陸係新界九龍喎，坐車過去咪得。

唔駛，但要親身去深圳

放一舊錢響銀行度做定期就可以開到